一齊推警暴事件上9gag

9gag 係香港base，而且全球過5千萬followers，我地一齊copy呢段野inbox 9gag，令佢發動網上既影響力!

Dear 9gag,

Hey, I am a Hong Konger. I understand your company is an international organization and has the responsibility to entertain every follower in this world. Politics should not be in the lands of humor. But I think what the police did earlier on today (a female protestor experienced immediate blindness, with her eyeball crushed by a bean bag shot). I selfishly wish your company, who is found and based in Hong Kong, could have utilized your influence and made this horrible tragedy be known. Though frankly, I am doubtful of whether this will do Hong Kong any good or make any progress, but I guess we shall do something instead of nothing.

P.S. it's not about the 五大訴求, or 光復香港, but it's about our fundamental moral standards being breached. I am never an outspoken person, and it's my first time to speak out. Hope you guys can see this message and thank you very much for your attention.

from a keen 9gag user from Hong Kong